London Bridge 好似死左人

U.K. Police Shoot Man After Potential Terrorist Attack in London